［marvel] bt 左好多漫威片 上傳左去YouTube

有竹金睇下拉
米國隊長真系好牛b，我自己最中意角色系鋼鐵人
你地刀講下最中意邊个主角拉
定閱我个頻道一斉enjoy 拉大家

利申：漫威鉄粉 Dc 垃撚圾

推 希望多人睇多人定閱

推

希望可以有1w 定閱 thenks!

斉你老母
字都未識

推 正尼個頻道好辛苦
希望高登囝支持下小弟

你好叻咩 我个頻道千幾定閱呀
吾識字？

你尼d 酸民正系識鬧有咩用？

推 希望多人支持 吾系正系得酸民罵我

同埋吾好檢舉我頻道
正得好辛苦好多片要正

樓主同個channel有咩仇口?
要扮大陸哩洗佢

你乜事？ 次次分享英雄片刀有你尼中人罵我

矣！ 又系甘多差平！

扮得唔似

扮？吾明

推 希望多定閱

10,000訂閱

加油

借力到出面

佢得罪你d乜

屌 已經好認真扮